{"disruptions":[],"pagination":{"start_page":0,"items_on_page":123,"items_per_page":1000,"total_result":123},"companies":[{"name":"Arlequin","id":"company:OIF:274"},{"name":"Apolo 7","id":"company:OIF:369"},{"name":"Albatrans","id":"company:OIF:571"},{"name":"Actip\u00f4les","id":"company:OIF:303"},{"name":"AUTOCARS DOMINIQUE","id":"company:OIF:639"},{"name":"ADP","id":"company:OIF:658"},{"name":"Aubergenville","id":"company:OIF:783"},{"name":"Autobus du Fort","id":"company:OIF:448"},{"name":"Autocars Tourneux","id":"company:OIF:456"},{"name":"A\u00e9rial","id":"company:OIF:419"},{"name":"BUS O' Mureaux","id":"company:OIF:385"},{"name":"Bouff\u00e9mont","id":"company:OIF:726"},{"name":"Brie Bus","id":"company:OIF:450"},{"name":"Bus Haut Val d'Oise","id":"company:OIF:15"},{"name":"Bus en Seine","id":"company:OIF:14"},{"name":"Busval d'Oise","id":"company:OIF:758"},{"name":"CARS MOREAU","id":"company:OIF:30"},{"name":"CARS PERRIER","id":"company:OIF:418"},{"name":"CARS PERRON","id":"company:OIF:410"},{"name":"CARS SOEUR","id":"company:OIF:35"},{"name":"CEAT","id":"company:OIF:18"},{"name":"CIF","id":"company:OIF:339"},{"name":"CITALIEN","id":"company:OIF:531"},{"name":"CSO","id":"company:OIF:282"},{"name":"Cars ROSE","id":"company:OIF:33"},{"name":"Chavilbus","id":"company:OIF:780"},{"name":"Com'Bus","id":"company:OIF:302"},{"name":"Comete","id":"company:OIF:38"},{"name":"Com\u00e8te","id":"company:OIF:387"},{"name":"Conflans Ach\u00e8res","id":"company:OIF:611"},{"name":"Dourdanais","id":"company:OIF:746"},{"name":"Entre Seine et For\u00eat","id":"company:OIF:266"},{"name":"Express A14","id":"company:OIF:95"},{"name":"Fil\u00e9o","id":"company:OIF:319"},{"name":"Genovebus","id":"company:OIF:351"},{"name":"Go\u00eblys","id":"company:OIF:557"},{"name":"HOURTOULE","id":"company:OIF:405"},{"name":"Houdanais","id":"company:OIF:747"},{"name":"KVO","id":"company:OIF:651"},{"name":"Keolis Orly Rungis","id":"company:OIF:822"},{"name":"Keolis Seine Val-De-Marne","id":"company:OIF:829"},{"name":"LACROIX","id":"company:OIF:367"},{"name":"LE BUS DIRECT (cars air france)","id":"company:OIF:810"},{"name":"LES CARS BLEUS","id":"company:OIF:379"},{"name":"LOSAY VOYAGES","id":"company:OIF:422"},{"name":"MAGICAL SHUTTLE","id":"company:OIF:750"},{"name":"METRO","id":"company:OIF:439"},{"name":"MONTESSON LA BOUCLE","id":"company:OIF:397"},{"name":"Melibus","id":"company:OIF:364"},{"name":"Mobicaps","id":"company:OIF:361"},{"name":"Mobilien 27","id":"company:OIF:613"},{"name":"Mobilien 9518","id":"company:OIF:614"},{"name":"Navette","id":"company:OIF:441"},{"name":"Noctilien","id":"company:OIF:56"},{"name":"ORMONT TRANSPORT","id":"company:OIF:408"},{"name":"Orgebus","id":"company:OIF:434"},{"name":"PROCARS","id":"company:OIF:308"},{"name":"Paladin","id":"company:OIF:420"},{"name":"Paris Saclay","id":"company:OIF:816"},{"name":"Parisis","id":"company:OIF:366"},{"name":"Pays Cr\u00e9\u00e7ois","id":"company:OIF:375"},{"name":"Pays Fertois","id":"company:OIF:344"},{"name":"Pays de Meaux","id":"company:OIF:372"},{"name":"Pays de l'Ourcq","id":"company:OIF:376"},{"name":"Pep's","id":"company:OIF:377"},{"name":"Ph\u00e9bus","id":"company:OIF:285"},{"name":"Plateau de Brie","id":"company:OIF:417"},{"name":"R'bus","id":"company:OIF:295"},{"name":"RATP","id":"company:OIF:442"},{"name":"RER","id":"company:OIF:741"},{"name":"Rambouillet Interurbain","id":"company:OIF:753"},{"name":"Resalys","id":"company:OIF:330"},{"name":"R\u00e9seau du Canton de Perthes","id":"company:OIF:642"},{"name":"R\u00e9seau d\u00e9partemental de l'Oise","id":"company:OIF:275"},{"name":"SAVAC","id":"company:OIF:101"},{"name":"SITUS","id":"company:OIF:112"},{"name":"SIVOM---Maisons-Laffitte et Le Mesnil Le Roi","id":"company:OIF:612"},{"name":"SNCF","id":"company:OIF:354"},{"name":"SQYBUS","id":"company:OIF:678"},{"name":"STAVO","id":"company:OIF:406"},{"name":"STILL","id":"company:OIF:118"},{"name":"STIVO","id":"company:OIF:119"},{"name":"STRAV","id":"company:OIF:120"},{"name":"Scolaire Est Yvelines","id":"company:OIF:855"},{"name":"Seine Essonne Bus","id":"company:OIF:817"},{"name":"Seine S\u00e9nart Bus","id":"company:OIF:820"},{"name":"Seine et Marne Express","id":"company:OIF:105"},{"name":"Seine-Senart Bus","id":"company:OIF:808"},{"name":"Service Urbain de Villecresnes","id":"company:OIF:102"},{"name":"Sit'bus","id":"company:OIF:368"},{"name":"Siyonne","id":"company:OIF:388"},{"name":"Sol'R","id":"company:OIF:345"},{"name":"Stigo","id":"company:OIF:752"},{"name":"S\u00e9nart-Bus","id":"company:OIF:107"},{"name":"S\u00e9nart-Express","id":"company:OIF:108"},{"name":"TAM","id":"company:OIF:584"},{"name":"TER","id":"company:OIF:743"},{"name":"TICE","id":"company:OIF:471"},{"name":"TRA","id":"company:OIF:92"},{"name":"TRAIN","id":"company:OIF:742"},{"name":"TRAMWAY","id":"company:OIF:440"},{"name":"TRAMY","id":"company:OIF:346"},{"name":"TRANSPORTS DANIEL MEYER","id":"company:OIF:407"},{"name":"TVS","id":"company:OIF:426"},{"name":"Titus","id":"company:OIF:782"},{"name":"Trans Val d'Oise","id":"company:OIF:127"},{"name":"Trans Val de France","id":"company:OIF:447"},{"name":"Trans'Essonne","id":"company:OIF:349"},{"name":"Transdev Ile-de-France Br\u00e9tigny","id":"company:OIF:604"},{"name":"Transdev Ile-de-France Ecquevilly","id":"company:OIF:635"},{"name":"Transdev Ile-de-France Houdan","id":"company:OIF:605"},{"name":"Transdev Ile-de-France Lys","id":"company:OIF:848"},{"name":"Transdev Ile-de-France Montesson Les Rabaux","id":"company:OIF:661"},{"name":"Transdev Ile-de-France Vulaines","id":"company:OIF:708"},{"name":"Traverciel","id":"company:OIF:132"},{"name":"Ulys","id":"company:OIF:412"},{"name":"VIAMO-MELUN","id":"company:OIF:870"},{"name":"ValBus","id":"company:OIF:365"},{"name":"Valmy","id":"company:OIF:134"},{"name":"Valoise","id":"company:OIF:215"},{"name":"VyBus","id":"company:OIF:326"},{"name":"Yerres","id":"company:OIF:347"},{"name":"rbus","id":"company:OIF:507"}],"links":[{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/companies\/{companies.id}","type":"companies","rel":"companies","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/companies?count=1000","type":"first","templated":false}],"feed_publishers":[{"url":"http:\/\/www.vianavigo.com","id":"OIF","license":"ODbL","name":"OIF - STIF Ile de France"}]}