{"disruptions":[],"pagination":{"start_page":0,"items_on_page":25,"items_per_page":25,"total_result":1811},"lines":[{"code":"10","name":"10","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"073000","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","color":"6600FF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00008"},{"type":"external_code","value":"OIF002002010:10OIF829"},{"type":"source","value":"002002010:10"}],"closing_time":"172400","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF4:34"},{"type":"source","value":"StopArea:4:34"}],"name":"Plaine Basse","links":[],"coord":{"lat":"48.705845","lon":"2.400192"},"label":"Plaine Basse (Athis-Mons)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:4:34"},"name":"Plaine Basse (Athis-Mons)","id":"stop_area:OIF:SA:4:34"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002010:10"},{"type":"source","value":"002002010:10"}],"name":"RER Jean Danaux - Plaine Basse","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:002002010:10"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754524"},{"type":"source","value":"StopArea:8754524"}],"name":"Gare de Juvisy","links":[],"coord":{"lat":"48.689525","lon":"2.383472"},"label":"Gare de Juvisy (Juvisy-sur-Orge)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754524"},"name":"Gare de Juvisy (Juvisy-sur-Orge)","id":"stop_area:OIF:SA:8754524"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002010:10_R"},{"type":"source","value":"002002010:10"}],"name":"Plaine Basse - RER Jean Danaux","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:002002010:10_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:002002010:10OIF829","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF829"},{"type":"source","value":"829"}],"name":"Keolis Seine Val-De-Marne","links":[],"id":"network:OIF:829"}},{"code":"3","name":"3","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"044000","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","color":"000000","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00004"},{"type":"external_code","value":"OIF002002003:3OIF829"},{"type":"source","value":"002002003:3"}],"closing_time":"003000","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8768182"},{"type":"source","value":"StopArea:8768182"}],"name":"Gare de Villeneuve Saint-Georges","links":[],"coord":{"lat":"48.73015","lon":"2.446811"},"label":"Gare de Villeneuve Saint-Georges (Villeneuve-Saint-Georges)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8768182"},"name":"Gare de Villeneuve Saint-Georges (Villeneuve-Saint-Georges)","id":"stop_area:OIF:SA:8768182"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002003:3"},{"type":"source","value":"002002003:3"}],"name":"Choisy-le-Roi Gare RER - Villeneuve Saint-Georges Gare RER","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:002002003:3"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754528"},{"type":"source","value":"StopArea:8754528"}],"name":"Gare de Choisy le Roi","links":[],"coord":{"lat":"48.764531","lon":"2.410499"},"label":"Gare de Choisy le Roi (Choisy-le-Roi)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754528"},"name":"Gare de Choisy le Roi (Choisy-le-Roi)","id":"stop_area:OIF:SA:8754528"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002003:3_R"},{"type":"source","value":"002002003:3"}],"name":"Villeneuve Saint-Georges Gare RER - Choisy-le-Roi Gare RER","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:002002003:3_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:002002003:3OIF829","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF829"},{"type":"source","value":"829"}],"name":"Keolis Seine Val-De-Marne","links":[],"id":"network:OIF:829"}},{"code":"8","name":"8","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"052600","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","color":"000000","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00006"},{"type":"external_code","value":"OIF002002008:8OIF829"},{"type":"source","value":"002002008:8"}],"closing_time":"214000","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8768182"},{"type":"source","value":"StopArea:8768182"}],"name":"Gare de Villeneuve Saint-Georges","links":[],"coord":{"lat":"48.73015","lon":"2.446811"},"label":"Gare de Villeneuve Saint-Georges (Villeneuve-Saint-Georges)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8768182"},"name":"Gare de Villeneuve Saint-Georges (Villeneuve-Saint-Georges)","id":"stop_area:OIF:SA:8768182"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002008:8"},{"type":"source","value":"002002008:8"}],"name":"A\u00e9roport Orly Ouest - Villeneuve Saint-Georges Gare RER","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:002002008:8"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8749571"},{"type":"source","value":"StopArea:8749571"}],"name":"A\u00e9roport Orly Ouest","links":[],"coord":{"lat":"48.728341","lon":"2.360105"},"label":"A\u00e9roport Orly Ouest (Paray-Vieille-Poste)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8749571"},"name":"A\u00e9roport Orly Ouest (Paray-Vieille-Poste)","id":"stop_area:OIF:SA:8749571"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002008:8_R"},{"type":"source","value":"002002008:8"}],"name":"Villeneuve Saint-Georges Gare RER - A\u00e9roport Orly Ouest","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:002002008:8_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:002002008:8OIF829","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF829"},{"type":"source","value":"829"}],"name":"Keolis Seine Val-De-Marne","links":[],"id":"network:OIF:829"}},{"code":"9","name":"9","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"063900","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","color":"000000","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00007"},{"type":"external_code","value":"OIF002002009:9OIF829"},{"type":"source","value":"002002009:9"}],"closing_time":"193400","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF4:76"},{"type":"source","value":"StopArea:4:76"}],"name":"E. Levasseur","links":[],"coord":{"lat":"48.754958","lon":"2.39007"},"label":"E. Levasseur (Thiais)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:4:76"},"name":"E. Levasseur (Thiais)","id":"stop_area:OIF:SA:4:76"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002009:9"},{"type":"source","value":"002002009:9"}],"name":"Centre Commercial Pont de Vitry - E. Levasseur","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:002002009:9"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF4:91"},{"type":"source","value":"StopArea:4:91"}],"name":"Centre Commercial Pont de Vitry","links":[],"coord":{"lat":"48.795263","lon":"2.41717"},"label":"Centre Commercial Pont de Vitry (Vitry-sur-Seine)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:4:91"},"name":"Centre Commercial Pont de Vitry (Vitry-sur-Seine)","id":"stop_area:OIF:SA:4:91"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002009:9_R"},{"type":"source","value":"002002009:9"}],"name":"E. Levasseur - Centre Commercial Pont de Vitry","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:002002009:9_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:002002009:9OIF829","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF829"},{"type":"source","value":"829"}],"name":"Keolis Seine Val-De-Marne","links":[],"id":"network:OIF:829"}},{"code":"BDE","name":"BDE","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"051000","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","color":"7D36F5","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00002"},{"type":"external_code","value":"OIF002002002:BDEOIF829"},{"type":"source","value":"002002002:BDE"}],"closing_time":"221900","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF4:126"},{"type":"source","value":"StopArea:4:126"}],"name":"H\u00f4tels","links":[],"coord":{"lat":"48.728711","lon":"2.434777"},"label":"H\u00f4tels (Villeneuve-le-Roi)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:4:126"},"name":"H\u00f4tels (Villeneuve-le-Roi)","id":"stop_area:OIF:SA:4:126"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002002:BDE"},{"type":"source","value":"002002002:BDE"}],"name":"H\u00f4tels - H\u00f4tels","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:002002002:BDE"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF4:126"},{"type":"source","value":"StopArea:4:126"}],"name":"H\u00f4tels","links":[],"coord":{"lat":"48.728711","lon":"2.434777"},"label":"H\u00f4tels (Villeneuve-le-Roi)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:4:126"},"name":"H\u00f4tels (Villeneuve-le-Roi)","id":"stop_area:OIF:SA:4:126"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002002:BDE_R"},{"type":"source","value":"002002002:BDE"}],"name":"H\u00f4tels - H\u00f4tels","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:002002002:BDE_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:002002002:BDEOIF829","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF829"},{"type":"source","value":"829"}],"name":"Keolis Seine Val-De-Marne","links":[],"id":"network:OIF:829"}},{"code":"CEN","name":"Centaure","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"180200","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","color":"000000","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00001"},{"type":"external_code","value":"OIF002002002:CENOIF829"},{"type":"source","value":"002002002:CEN"}],"closing_time":"083500","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754527"},{"type":"source","value":"StopArea:8754527"}],"name":"Gare de Villeneuve le Roi","links":[],"coord":{"lat":"48.739848","lon":"2.425532"},"label":"Gare de Villeneuve le Roi (Villeneuve-le-Roi)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754527"},"name":"Gare de Villeneuve le Roi (Villeneuve-le-Roi)","id":"stop_area:OIF:SA:8754527"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002002:CEN"},{"type":"source","value":"002002002:CEN"}],"name":"Villeneuve-le-Roi Gare RER - Villeneuve-le-Roi Gare RER","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:002002002:CEN"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:002002002:CENOIF829","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF829"},{"type":"source","value":"829"}],"name":"Keolis Seine Val-De-Marne","links":[],"id":"network:OIF:829"}},{"code":"LIC","name":"Licorne","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"085900","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","color":"000000","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00003"},{"type":"external_code","value":"OIF002002002:LICOIF829"},{"type":"source","value":"002002002:LIC"}],"closing_time":"165400","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF4:131"},{"type":"source","value":"StopArea:4:131"}],"name":"Foyer Jean Rostand","links":[],"coord":{"lat":"48.735213","lon":"2.404576"},"label":"Foyer Jean Rostand (Villeneuve-le-Roi)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:4:131"},"name":"Foyer Jean Rostand (Villeneuve-le-Roi)","id":"stop_area:OIF:SA:4:131"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002002:LIC"},{"type":"source","value":"002002002:LIC"}],"name":"Foyer Jean Rostand - Foyer Jean Rostand","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:002002002:LIC"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:002002002:LICOIF829","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF829"},{"type":"source","value":"829"}],"name":"Keolis Seine Val-De-Marne","links":[],"id":"network:OIF:829"}},{"code":"03","name":"03","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"062600","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","color":"7570FF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00009"},{"type":"external_code","value":"OIF003003003:03OIF345"},{"type":"source","value":"003003003:03"}],"closing_time":"193300","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8711621"},{"type":"source","value":"StopArea:8711621"}],"name":"Gare de Tournan","links":[],"coord":{"lat":"48.73904","lon":"2.759389"},"label":"Gare de Tournan (Tournan-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8711621"},"name":"Gare de Tournan (Tournan-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:8711621"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003003:03"},{"type":"source","value":"003003003:03"}],"name":"La Brosse - Tournan RER (C\u00f4t\u00e9 Gretz)","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003003:03"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:7143"},{"type":"source","value":"StopArea:48:7143"}],"name":"Maurice Andr\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.710808","lon":"2.740347"},"label":"Maurice Andr\u00e9 (Presles-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:7143"},"name":"Maurice Andr\u00e9 (Presles-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:48:7143"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003003:03_R"},{"type":"source","value":"003003003:03"}],"name":"Tournan RER (C\u00f4t\u00e9 Gretz) - Maurice Andr\u00e9","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003003:03_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:003003003:03OIF345","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF345"},{"type":"source","value":"345"}],"name":"Sol'R","links":[],"id":"network:OIF:345"}},{"code":"07","name":"07 Tournan","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"062500","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","color":"5CCF2E","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00012"},{"type":"external_code","value":"OIF003003007:07OIF345"},{"type":"source","value":"003003007:07"}],"closing_time":"193200","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8711621"},{"type":"source","value":"StopArea:8711621"}],"name":"Gare de Tournan","links":[],"coord":{"lat":"48.73904","lon":"2.759389"},"label":"Gare de Tournan (Tournan-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8711621"},"name":"Gare de Tournan (Tournan-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:8711621"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003007:07"},{"type":"source","value":"003003007:07"}],"name":"Pont - Tournan RER (C\u00f4t\u00e9 Guichet)","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003007:07"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5661"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5661"}],"name":"Rue de Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.741336","lon":"2.774974"},"label":"Rue de Ville (Tournan-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5661"},"name":"Rue de Ville (Tournan-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5661"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003007:07_R"},{"type":"source","value":"003003007:07"}],"name":"Tournan RER (C\u00f4t\u00e9 Guichet) - Rue de Vill\u00e9","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003007:07_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:003003007:07OIF345","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF345"},{"type":"source","value":"345"}],"name":"Sol'R","links":[],"id":"network:OIF:345"}},{"code":"10","name":"10","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"051500","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","color":"FFBD00","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00014"},{"type":"external_code","value":"OIF003003010:10OIF345"},{"type":"source","value":"003003010:10"}],"closing_time":"193800","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8711622"},{"type":"source","value":"StopArea:8711622"}],"name":"Gare de Marles en Brie","links":[],"coord":{"lat":"48.733947","lon":"2.867887"},"label":"Gare de Marles en Brie (La Houssaye-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8711622"},"name":"Gare de Marles en Brie (La Houssaye-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:8711622"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003010:10"},{"type":"source","value":"003003010:10"}],"name":"Coll\u00e8ge Mallarm\u00e9 - Caron","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003010:10"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5000"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5000"}],"name":"Lyc\u00e9e de la Tour des Dames","links":[],"coord":{"lat":"48.67779","lon":"2.968767"},"label":"Lyc\u00e9e de la Tour des Dames (Rozay-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5000"},"name":"Lyc\u00e9e de la Tour des Dames (Rozay-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5000"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003010:10_R"},{"type":"source","value":"003003010:10"}],"name":"Marles SNCF - Lyc\u00e9e Tour des Dames","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003010:10_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:003003010:10OIF345","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF345"},{"type":"source","value":"345"}],"name":"Sol'R","links":[],"id":"network:OIF:345"}},{"code":"121","name":"121","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"080100","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","color":"925858","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00020"},{"type":"external_code","value":"OIF003003121:121OIF345"},{"type":"source","value":"003003121:121"}],"closing_time":"173500","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5129"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5129"}],"name":"Lyc\u00e9e Lino Ventura","links":[],"coord":{"lat":"48.758949","lon":"2.69282"},"label":"Lyc\u00e9e Lino Ventura (Ozoir-la-Ferri\u00e8re)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5129"},"name":"Lyc\u00e9e Lino Ventura (Ozoir-la-Ferri\u00e8re)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5129"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003121:121"},{"type":"source","value":"003003121:121"}],"name":"Tournan RER (C\u00f4t\u00e9 Gretz) - Lyc\u00e9e Ventura (Avenue M.Pagnol)","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003121:121"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8711621"},{"type":"source","value":"StopArea:8711621"}],"name":"Gare de Tournan","links":[],"coord":{"lat":"48.73904","lon":"2.759389"},"label":"Gare de Tournan (Tournan-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8711621"},"name":"Gare de Tournan (Tournan-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:8711621"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003121:121_R"},{"type":"source","value":"003003121:121"}],"name":"Lyc\u00e9e Ventura (Avenue M.Pagnol) - Tournan RER (C\u00f4t\u00e9 Gretz)","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003121:121_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:003003121:121OIF345","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF345"},{"type":"source","value":"345"}],"name":"Sol'R","links":[],"id":"network:OIF:345"}},{"code":"17","name":"17","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"064500","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","color":"B000FF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00624"},{"type":"external_code","value":"OIF051051017:17OIF345"},{"type":"source","value":"051051017:17"}],"closing_time":"182000","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775499"},{"type":"source","value":"StopArea:8775499"}],"name":"Gare de Marne la Vall\u00e9e Chessy","links":[],"coord":{"lat":"48.871094","lon":"2.78373"},"label":"Gare de Marne la Vall\u00e9e Chessy (Chessy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775499"},"name":"Gare de Marne la Vall\u00e9e Chessy (Chessy)","id":"stop_area:OIF:SA:8775499"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF051051017:17"},{"type":"source","value":"051051017:17"}],"name":"\u00c9glise - Chessy Gares","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:051051017:17"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF13:97"},{"type":"source","value":"StopArea:13:97"}],"name":"\u00c9glise","links":[],"coord":{"lat":"48.636841","lon":"2.797301"},"label":"\u00c9glise (Guignes)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:13:97"},"name":"\u00c9glise (Guignes)","id":"stop_area:OIF:SA:13:97"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF051051017:17_R"},{"type":"source","value":"051051017:17"}],"name":"Chessy Gares - \u00c9glise","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:051051017:17_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:051051017:17OIF345","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF345"},{"type":"source","value":"345"}],"name":"Sol'R","links":[],"id":"network:OIF:345"}},{"code":"209","name":"209","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"064700","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","color":"ADF769","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00024"},{"type":"external_code","value":"OIF003003209:209OIF345"},{"type":"source","value":"003003209:209"}],"closing_time":"190400","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5090"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5090"}],"name":"Lyc\u00e9e Cl\u00e9ment Ader","links":[],"coord":{"lat":"48.74313","lon":"2.748399"},"label":"Lyc\u00e9e Cl\u00e9ment Ader (Gretz-Armainvilliers) (Tournan-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5090"},"name":"Lyc\u00e9e Cl\u00e9ment Ader (Gretz-Armainvilliers) (Tournan-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5090"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003209:209"},{"type":"source","value":"003003209:209"}],"name":"Salle des F\u00eates - Lyc\u00e9e Cl\u00e9ment Ader","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003209:209"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5053"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5053"}],"name":"Maison des Associations","links":[],"coord":{"lat":"48.741294","lon":"2.841151"},"label":"Maison des Associations (Les Chapelles-Bourbon)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5053"},"name":"Maison des Associations (Les Chapelles-Bourbon)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5053"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003209:209_R"},{"type":"source","value":"003003209:209"}],"name":"Lyc\u00e9e Cl\u00e9ment Ader - Maison des Associations","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003209:209_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:003003209:209OIF345","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF345"},{"type":"source","value":"345"}],"name":"Sol'R","links":[],"id":"network:OIF:345"}},{"code":"21","name":"21","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"051900","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","color":"FC0561","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00018"},{"type":"external_code","value":"OIF003003021:21OIF345"},{"type":"source","value":"003003021:21"}],"closing_time":"212800","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8711621"},{"type":"source","value":"StopArea:8711621"}],"name":"Gare de Tournan","links":[],"coord":{"lat":"48.73904","lon":"2.759389"},"label":"Gare de Tournan (Tournan-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8711621"},"name":"Gare de Tournan (Tournan-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:8711621"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003021:21"},{"type":"source","value":"003003021:21"}],"name":"Lyc\u00e9e Tour des Dames - Tournan RER (C\u00f4t\u00e9 Gretz)","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003021:21"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5000"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5000"}],"name":"Lyc\u00e9e de la Tour des Dames","links":[],"coord":{"lat":"48.67779","lon":"2.968767"},"label":"Lyc\u00e9e de la Tour des Dames (Rozay-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5000"},"name":"Lyc\u00e9e de la Tour des Dames (Rozay-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5000"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003021:21_R"},{"type":"source","value":"003003021:21"}],"name":"Tournan RER (C\u00f4t\u00e9 Gretz) - Lyc\u00e9e Tour des Dames","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003021:21_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:003003021:21OIF345","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF345"},{"type":"source","value":"345"}],"name":"Sol'R","links":[],"id":"network:OIF:345"}},{"code":"28","name":"28","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"062500","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","color":"FFFF00","codes":[{"type":"codifligne","value":"C01064"},{"type":"external_code","value":"OIF097216028:28OIF345"},{"type":"source","value":"097216028:28"}],"closing_time":"180500","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF52:1592"},{"type":"source","value":"StopArea:52:1592"}],"name":"Cit\u00e9 Scolaire","links":[],"coord":{"lat":"48.823509","lon":"3.09162"},"label":"Cit\u00e9 Scolaire (Coulommiers)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:52:1592"},"name":"Cit\u00e9 Scolaire (Coulommiers)","id":"stop_area:OIF:SA:52:1592"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF097216028:28"},{"type":"source","value":"097216028:28"}],"name":"Rue Berthaux - Cit\u00e9 Scolaire","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:097216028:28"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF52:998"},{"type":"source","value":"StopArea:52:998"}],"name":"Les Marronniers","links":[],"coord":{"lat":"48.652545","lon":"2.988886"},"label":"Les Marronniers (La Chapelle-Iger)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:52:998"},"name":"Les Marronniers (La Chapelle-Iger)","id":"stop_area:OIF:SA:52:998"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF097216028:28_R"},{"type":"source","value":"097216028:28"}],"name":"Cit\u00e9 Scolaire - Place Augereau","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:097216028:28_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:097216028:28OIF345","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF345"},{"type":"source","value":"345"}],"name":"Sol'R","links":[],"id":"network:OIF:345"}},{"code":"309","name":"309","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"061400","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","color":"1CF0DE","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00025"},{"type":"external_code","value":"OIF003003309:309OIF345"},{"type":"source","value":"003003309:309"}],"closing_time":"191000","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5080"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5080"}],"name":"Coll\u00e8ge Vermay","links":[],"coord":{"lat":"48.743593","lon":"2.752113"},"label":"Coll\u00e8ge Vermay (Tournan-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5080"},"name":"Coll\u00e8ge Vermay (Tournan-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5080"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003309:309"},{"type":"source","value":"003003309:309"}],"name":"Place Saint-Jean - Coll\u00e8ge Vermay","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003309:309"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5103"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5103"}],"name":"Place Saint-Jean","links":[],"coord":{"lat":"48.753606","lon":"2.907213"},"label":"Place Saint-Jean (Cr\u00e8vec\u0153ur-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5103"},"name":"Place Saint-Jean (Cr\u00e8vec\u0153ur-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5103"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003309:309_R"},{"type":"source","value":"003003309:309"}],"name":"Coll\u00e8ge Vermay - Place Saint-Jean","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003309:309_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:003003309:309OIF345","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF345"},{"type":"source","value":"345"}],"name":"Sol'R","links":[],"id":"network:OIF:345"}},{"code":"33","name":"33","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"063000","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","color":"92D050","codes":[{"type":"codifligne","value":"C01053"},{"type":"external_code","value":"OIF097097033:33OIF345"},{"type":"source","value":"097097033:33"}],"closing_time":"191000","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8711622"},{"type":"source","value":"StopArea:8711622"}],"name":"Gare de Marles en Brie","links":[],"coord":{"lat":"48.733947","lon":"2.867887"},"label":"Gare de Marles en Brie (La Houssaye-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8711622"},"name":"Gare de Marles en Brie (La Houssaye-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:8711622"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF097097033:33"},{"type":"source","value":"097097033:33"}],"name":"Rigny - Gare SNCF","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:097097033:33"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF52:14723"},{"type":"source","value":"StopArea:52:14723"}],"name":"Rigny","links":[],"coord":{"lat":"48.727582","lon":"2.974562"},"label":"Rigny (Lumigny-Nesles-Ormeaux) (P\u00e9zarches)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:52:14723"},"name":"Rigny (Lumigny-Nesles-Ormeaux) (P\u00e9zarches)","id":"stop_area:OIF:SA:52:14723"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF097097033:33_R"},{"type":"source","value":"097097033:33"}],"name":"Gare SNCF - Rigny","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:097097033:33_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:097097033:33OIF345","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF345"},{"type":"source","value":"345"}],"name":"Sol'R","links":[],"id":"network:OIF:345"}},{"code":"409","name":"409","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"062300","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","color":"FFE600","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00026"},{"type":"external_code","value":"OIF003003409:409OIF345"},{"type":"source","value":"003003409:409"}],"closing_time":"193800","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5080"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5080"}],"name":"Coll\u00e8ge Vermay","links":[],"coord":{"lat":"48.743593","lon":"2.752113"},"label":"Coll\u00e8ge Vermay (Tournan-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5080"},"name":"Coll\u00e8ge Vermay (Tournan-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5080"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003409:409"},{"type":"source","value":"003003409:409"}],"name":"Mairie de Ch\u00e2tres - Coll\u00e8ge Vermay","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003409:409"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5061"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5061"}],"name":"Mairie","links":[],"coord":{"lat":"48.711422","lon":"2.808963"},"label":"Mairie (Ch\u00e2tres)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5061"},"name":"Mairie (Ch\u00e2tres)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5061"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003409:409_R"},{"type":"source","value":"003003409:409"}],"name":"Coll\u00e8ge Vermay - Mairie de Ch\u00e2tres","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003409:409_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:003003409:409OIF345","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF345"},{"type":"source","value":"345"}],"name":"Sol'R","links":[],"id":"network:OIF:345"}},{"code":"04","name":"04","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"072500","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","color":"E80349","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00010"},{"type":"external_code","value":"OIF003003004:04OIF347"},{"type":"source","value":"003003004:04"}],"closing_time":"163000","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5220"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5220"}],"name":"Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy","links":[],"coord":{"lat":"48.646853","lon":"2.830299"},"label":"Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy (Verneuil-l'\u00c9tang)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5220"},"name":"Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy (Verneuil-l'\u00c9tang)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5220"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003004:04"},{"type":"source","value":"003003004:04"}],"name":"\u00c9glise d'Argenti\u00e8res - Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003004:04"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5063"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5063"}],"name":"Arcy","links":[],"coord":{"lat":"48.663518","lon":"2.868969"},"label":"Arcy (Chaumes-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5063"},"name":"Arcy (Chaumes-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5063"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003004:04_R"},{"type":"source","value":"003003004:04"}],"name":"Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy - Forest Ferme","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003004:04_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:003003004:04OIF347","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF347"},{"type":"source","value":"347"}],"name":"Yerres","links":[],"id":"network:OIF:347"}},{"code":"14","name":"14","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"181000","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","color":"F70DF2","codes":[{"type":"codifligne","value":"C01043"},{"type":"external_code","value":"OIF097097014:14OIF347"},{"type":"source","value":"097097014:14"}],"closing_time":"062300","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8768215"},{"type":"source","value":"StopArea:8768215"}],"name":"Gare de Lieusaint Moissy","links":[],"coord":{"lat":"48.628052","lon":"2.568876"},"label":"Gare de Lieusaint Moissy (Lieusaint)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8768215"},"name":"Gare de Lieusaint Moissy (Lieusaint)","id":"stop_area:OIF:SA:8768215"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF097097014:14"},{"type":"source","value":"097097014:14"}],"name":"Coll\u00e8ge Barth\u00e9l\u00e9my - Gare RER","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:097097014:14"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF52:3748"},{"type":"source","value":"StopArea:52:3748"}],"name":"Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Barth\u00e9l\u00e9my","links":[],"coord":{"lat":"48.551927","lon":"3.015617"},"label":"Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Barth\u00e9l\u00e9my (Nangis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:52:3748"},"name":"Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Barth\u00e9l\u00e9my (Nangis)","id":"stop_area:OIF:SA:52:3748"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF097097014:14_R"},{"type":"source","value":"097097014:14"}],"name":"Gare RER - Coll\u00e8ge Barth\u00e9l\u00e9my","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:097097014:14_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:097097014:14OIF347","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF347"},{"type":"source","value":"347"}],"name":"Yerres","links":[],"id":"network:OIF:347"}},{"code":"20","name":"20","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"053000","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","color":"93CDDD","codes":[{"type":"codifligne","value":"C01044"},{"type":"external_code","value":"OIF097097020:20OIF347"},{"type":"source","value":"097097020:20"}],"closing_time":"185600","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8711607"},{"type":"source","value":"StopArea:8711607"}],"name":"Gare de Verneuil l'\u00c9tang","links":[],"coord":{"lat":"48.644663","lon":"2.82514"},"label":"Gare de Verneuil l'\u00c9tang (Verneuil-l'\u00c9tang)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8711607"},"name":"Gare de Verneuil l'\u00c9tang (Verneuil-l'\u00c9tang)","id":"stop_area:OIF:SA:8711607"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF097097020:20"},{"type":"source","value":"097097020:20"}],"name":"Salle des F\u00eates - Gare SNCF","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:097097020:20"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF52:452"},{"type":"source","value":"StopArea:52:452"}],"name":"Salle des F\u00eates","links":[],"coord":{"lat":"48.612032","lon":"2.814209"},"label":"Salle des F\u00eates (Andrezel)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:52:452"},"name":"Salle des F\u00eates (Andrezel)","id":"stop_area:OIF:SA:52:452"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF097097020:20_R"},{"type":"source","value":"097097020:20"}],"name":"Gare SNCF - Salle des F\u00eates","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:097097020:20_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:097097020:20OIF347","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF347"},{"type":"source","value":"347"}],"name":"Yerres","links":[],"id":"network:OIF:347"}},{"code":"23","name":"23","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"074500","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","color":"FFED24","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00019"},{"type":"external_code","value":"OIF003003023:23OIF347"},{"type":"source","value":"003003023:23"}],"closing_time":"175000","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5090"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5090"}],"name":"Lyc\u00e9e Cl\u00e9ment Ader","links":[],"coord":{"lat":"48.74313","lon":"2.748399"},"label":"Lyc\u00e9e Cl\u00e9ment Ader (Gretz-Armainvilliers) (Tournan-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5090"},"name":"Lyc\u00e9e Cl\u00e9ment Ader (Gretz-Armainvilliers) (Tournan-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5090"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003023:23"},{"type":"source","value":"003003023:23"}],"name":"Arr\u00eat des Cars - Lyc\u00e9e Cl\u00e9ment Ader","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003023:23"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5001"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5001"}],"name":"Argenti\u00e8res","links":[],"coord":{"lat":"48.652126","lon":"2.866559"},"label":"Argenti\u00e8res (Argenti\u00e8res)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5001"},"name":"Argenti\u00e8res (Argenti\u00e8res)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5001"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003023:23_R"},{"type":"source","value":"003003023:23"}],"name":"Coll\u00e8ge Vermay - Arr\u00eat des Cars","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:003003023:23_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:003003023:23OIF347","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF347"},{"type":"source","value":"347"}],"name":"Yerres","links":[],"id":"network:OIF:347"}},{"code":"24","name":"24","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"062100","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","color":"FF751F","codes":[{"type":"codifligne","value":"C01045"},{"type":"external_code","value":"OIF097097024:24OIF347"},{"type":"source","value":"097097024:24"}],"closing_time":"182000","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8768200"},{"type":"source","value":"StopArea:8768200"}],"name":"Gare de Melun","links":[],"coord":{"lat":"48.527165","lon":"2.654868"},"label":"Gare de Melun (Melun) (La Rochette)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8768200"},"name":"Gare de Melun (Melun) (La Rochette)","id":"stop_area:OIF:SA:8768200"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF097097024:24"},{"type":"source","value":"097097024:24"}],"name":"Mairie - Rue de l'Industrie Gare SNCF","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:097097024:24"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5000"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5000"}],"name":"Lyc\u00e9e de la Tour des Dames","links":[],"coord":{"lat":"48.67779","lon":"2.968767"},"label":"Lyc\u00e9e de la Tour des Dames (Rozay-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5000"},"name":"Lyc\u00e9e de la Tour des Dames (Rozay-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5000"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF097097024:24_R"},{"type":"source","value":"097097024:24"}],"name":"Place de l'Ermitage Gare SNCF - Lyc\u00e9e Tour des Dames","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:097097024:24_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:097097024:24OIF347","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF347"},{"type":"source","value":"347"}],"name":"Yerres","links":[],"id":"network:OIF:347"}},{"code":"32","name":"32","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"075000","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","color":"00B050","codes":[{"type":"codifligne","value":"C01052"},{"type":"external_code","value":"OIF097097032:32OIF347"},{"type":"source","value":"097097032:32"}],"closing_time":"175000","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF52:3748"},{"type":"source","value":"StopArea:52:3748"}],"name":"Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Barth\u00e9l\u00e9my","links":[],"coord":{"lat":"48.551927","lon":"3.015617"},"label":"Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Barth\u00e9l\u00e9my (Nangis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:52:3748"},"name":"Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Barth\u00e9l\u00e9my (Nangis)","id":"stop_area:OIF:SA:52:3748"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF097097032:32"},{"type":"source","value":"097097032:32"}],"name":"\u00c9glise - Coll\u00e8ge Barth\u00e9l\u00e9my","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:097097032:32"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF13:97"},{"type":"source","value":"StopArea:13:97"}],"name":"\u00c9glise","links":[],"coord":{"lat":"48.636841","lon":"2.797301"},"label":"\u00c9glise (Guignes)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:13:97"},"name":"\u00c9glise (Guignes)","id":"stop_area:OIF:SA:13:97"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF097097032:32_R"},{"type":"source","value":"097097032:32"}],"name":"Lyc\u00e9e Henri Becquerel - \u00c9glise","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:097097032:32_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:097097032:32OIF347","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF347"},{"type":"source","value":"347"}],"name":"Yerres","links":[],"id":"network:OIF:347"}},{"code":"34","name":"34","links":[],"physical_modes":[{"name":"Bus","id":"physical_mode:Bus"}],"opening_time":"063500","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","color":"000000","codes":[{"type":"codifligne","value":"C01054"},{"type":"external_code","value":"OIF097097034:34OIF347"},{"type":"source","value":"097097034:34"}],"closing_time":"192500","routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF52:4418"},{"type":"source","value":"StopArea:52:4418"}],"name":"Coll\u00e8ge les Remparts","links":[],"coord":{"lat":"48.683904","lon":"2.960458"},"label":"Coll\u00e8ge les Remparts (Rozay-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:52:4418"},"name":"Coll\u00e8ge les Remparts (Rozay-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:52:4418"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF097097034:34"},{"type":"source","value":"097097034:34"}],"name":"\u00c9glise - Coll\u00e8ge les Remparts","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:097097034:34"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF52:5455"},{"type":"source","value":"StopArea:52:5455"}],"name":"\u00c9glise","links":[],"coord":{"lat":"48.63802","lon":"2.770869"},"label":"\u00c9glise (Y\u00e8bles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:52:5455"},"name":"\u00c9glise (Y\u00e8bles)","id":"stop_area:OIF:SA:52:5455"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF097097034:34_R"},{"type":"source","value":"097097034:34"}],"name":"Coll\u00e8ge les Remparts - Coll\u00e8ge Barth\u00e9l\u00e9my","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","id":"route:OIF:097097034:34_R"}],"commercial_mode":{"name":"Bus","id":"commercial_mode:bus"},"id":"line:OIF:097097034:34OIF347","network":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF347"},{"type":"source","value":"347"}],"name":"Yerres","links":[],"id":"network:OIF:347"}}],"links":[{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/stop_areas\/{stop_area.id}","type":"stop_area","rel":"stop_areas","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/physical_modes\/{physical_modes.id}","type":"physical_modes","rel":"physical_modes","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/lines\/{lines.id}","type":"lines","rel":"lines","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/commercial_modes\/{commercial_mode.id}","type":"commercial_mode","rel":"commercial_modes","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/routes\/{routes.id}","type":"routes","rel":"routes","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/networks\/{network.id}","type":"network","rel":"networks","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/lines\/{lines.id}\/route_schedules","type":"route_schedules","rel":"route_schedules","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/lines\/{lines.id}\/stop_schedules","type":"stop_schedules","rel":"stop_schedules","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/lines\/{lines.id}\/arrivals","type":"arrivals","rel":"arrivals","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/lines\/{lines.id}\/departures","type":"departures","rel":"departures","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/lines\/{lines.id}\/places_nearby","type":"places_nearby","rel":"places_nearby","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/lines\/{lines.id}\/calendars","type":"calendar","rel":"calendars","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/lines\/{lines.id}\/traffic_reports","type":"disruption","rel":"disruptions","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/lines?start_page=1","type":"next","templated":false},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/lines?start_page=72","type":"last","templated":false},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/lines","type":"first","templated":false}],"feed_publishers":[{"url":"http:\/\/www.vianavigo.com","id":"OIF","license":"ODbL","name":"OIF - STIF Ile de France"}]}