{"routes":[{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF4:126"},{"type":"source","value":"StopArea:4:126"}],"name":"H\u00f4tels","links":[],"coord":{"lat":"48.728711","lon":"2.434777"},"label":"H\u00f4tels (Villeneuve-le-Roi)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:4:126"},"name":"H\u00f4tels (Villeneuve-le-Roi)","id":"stop_area:OIF:SA:4:126"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002002:BDE"},{"type":"source","value":"002002002:BDE"}],"name":"H\u00f4tels - H\u00f4tels","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"BDE","name":"BDE","links":[],"color":"7D36F5","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00002"},{"type":"external_code","value":"OIF002002002:BDEOIF829"},{"type":"source","value":"002002002:BDE"}],"closing_time":"221900","opening_time":"051000","id":"line:OIF:002002002:BDEOIF829"},"id":"route:OIF:002002002:BDE"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF4:126"},{"type":"source","value":"StopArea:4:126"}],"name":"H\u00f4tels","links":[],"coord":{"lat":"48.728711","lon":"2.434777"},"label":"H\u00f4tels (Villeneuve-le-Roi)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:4:126"},"name":"H\u00f4tels (Villeneuve-le-Roi)","id":"stop_area:OIF:SA:4:126"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002002:BDE_R"},{"type":"source","value":"002002002:BDE"}],"name":"H\u00f4tels - H\u00f4tels","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"BDE","name":"BDE","links":[],"color":"7D36F5","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00002"},{"type":"external_code","value":"OIF002002002:BDEOIF829"},{"type":"source","value":"002002002:BDE"}],"closing_time":"221900","opening_time":"051000","id":"line:OIF:002002002:BDEOIF829"},"id":"route:OIF:002002002:BDE_R"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754527"},{"type":"source","value":"StopArea:8754527"}],"name":"Gare de Villeneuve le Roi","links":[],"coord":{"lat":"48.739848","lon":"2.425532"},"label":"Gare de Villeneuve le Roi (Villeneuve-le-Roi)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754527"},"name":"Gare de Villeneuve le Roi (Villeneuve-le-Roi)","id":"stop_area:OIF:SA:8754527"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002002:CEN"},{"type":"source","value":"002002002:CEN"}],"name":"Villeneuve-le-Roi Gare RER - Villeneuve-le-Roi Gare RER","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"CEN","name":"Centaure","links":[],"color":"000000","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00001"},{"type":"external_code","value":"OIF002002002:CENOIF829"},{"type":"source","value":"002002002:CEN"}],"closing_time":"083500","opening_time":"180200","id":"line:OIF:002002002:CENOIF829"},"id":"route:OIF:002002002:CEN"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF4:131"},{"type":"source","value":"StopArea:4:131"}],"name":"Foyer Jean Rostand","links":[],"coord":{"lat":"48.735213","lon":"2.404576"},"label":"Foyer Jean Rostand (Villeneuve-le-Roi)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:4:131"},"name":"Foyer Jean Rostand (Villeneuve-le-Roi)","id":"stop_area:OIF:SA:4:131"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002002:LIC"},{"type":"source","value":"002002002:LIC"}],"name":"Foyer Jean Rostand - Foyer Jean Rostand","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"LIC","name":"Licorne","links":[],"color":"000000","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00003"},{"type":"external_code","value":"OIF002002002:LICOIF829"},{"type":"source","value":"002002002:LIC"}],"closing_time":"165400","opening_time":"085900","id":"line:OIF:002002002:LICOIF829"},"id":"route:OIF:002002002:LIC"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8768182"},{"type":"source","value":"StopArea:8768182"}],"name":"Gare de Villeneuve Saint-Georges","links":[],"coord":{"lat":"48.73015","lon":"2.446811"},"label":"Gare de Villeneuve Saint-Georges (Villeneuve-Saint-Georges)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8768182"},"name":"Gare de Villeneuve Saint-Georges (Villeneuve-Saint-Georges)","id":"stop_area:OIF:SA:8768182"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002003:3"},{"type":"source","value":"002002003:3"}],"name":"Choisy-le-Roi Gare RER - Villeneuve Saint-Georges Gare RER","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"3","name":"3","links":[],"color":"000000","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00004"},{"type":"external_code","value":"OIF002002003:3OIF829"},{"type":"source","value":"002002003:3"}],"closing_time":"003000","opening_time":"044000","id":"line:OIF:002002003:3OIF829"},"id":"route:OIF:002002003:3"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754528"},{"type":"source","value":"StopArea:8754528"}],"name":"Gare de Choisy le Roi","links":[],"coord":{"lat":"48.764531","lon":"2.410499"},"label":"Gare de Choisy le Roi (Choisy-le-Roi)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754528"},"name":"Gare de Choisy le Roi (Choisy-le-Roi)","id":"stop_area:OIF:SA:8754528"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002003:3_R"},{"type":"source","value":"002002003:3"}],"name":"Villeneuve Saint-Georges Gare RER - Choisy-le-Roi Gare RER","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"3","name":"3","links":[],"color":"000000","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00004"},{"type":"external_code","value":"OIF002002003:3OIF829"},{"type":"source","value":"002002003:3"}],"closing_time":"003000","opening_time":"044000","id":"line:OIF:002002003:3OIF829"},"id":"route:OIF:002002003:3_R"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8768182"},{"type":"source","value":"StopArea:8768182"}],"name":"Gare de Villeneuve Saint-Georges","links":[],"coord":{"lat":"48.73015","lon":"2.446811"},"label":"Gare de Villeneuve Saint-Georges (Villeneuve-Saint-Georges)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8768182"},"name":"Gare de Villeneuve Saint-Georges (Villeneuve-Saint-Georges)","id":"stop_area:OIF:SA:8768182"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002008:8"},{"type":"source","value":"002002008:8"}],"name":"A\u00e9roport Orly Ouest - Villeneuve Saint-Georges Gare RER","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"8","name":"8","links":[],"color":"000000","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00006"},{"type":"external_code","value":"OIF002002008:8OIF829"},{"type":"source","value":"002002008:8"}],"closing_time":"214000","opening_time":"052600","id":"line:OIF:002002008:8OIF829"},"id":"route:OIF:002002008:8"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8749571"},{"type":"source","value":"StopArea:8749571"}],"name":"A\u00e9roport Orly Ouest","links":[],"coord":{"lat":"48.728341","lon":"2.360105"},"label":"A\u00e9roport Orly Ouest (Paray-Vieille-Poste)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8749571"},"name":"A\u00e9roport Orly Ouest (Paray-Vieille-Poste)","id":"stop_area:OIF:SA:8749571"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002008:8_R"},{"type":"source","value":"002002008:8"}],"name":"Villeneuve Saint-Georges Gare RER - A\u00e9roport Orly Ouest","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"8","name":"8","links":[],"color":"000000","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00006"},{"type":"external_code","value":"OIF002002008:8OIF829"},{"type":"source","value":"002002008:8"}],"closing_time":"214000","opening_time":"052600","id":"line:OIF:002002008:8OIF829"},"id":"route:OIF:002002008:8_R"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF4:76"},{"type":"source","value":"StopArea:4:76"}],"name":"E. Levasseur","links":[],"coord":{"lat":"48.754958","lon":"2.39007"},"label":"E. Levasseur (Thiais)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:4:76"},"name":"E. Levasseur (Thiais)","id":"stop_area:OIF:SA:4:76"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002009:9"},{"type":"source","value":"002002009:9"}],"name":"Centre Commercial Pont de Vitry - E. Levasseur","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"9","name":"9","links":[],"color":"000000","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00007"},{"type":"external_code","value":"OIF002002009:9OIF829"},{"type":"source","value":"002002009:9"}],"closing_time":"193400","opening_time":"063900","id":"line:OIF:002002009:9OIF829"},"id":"route:OIF:002002009:9"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF4:91"},{"type":"source","value":"StopArea:4:91"}],"name":"Centre Commercial Pont de Vitry","links":[],"coord":{"lat":"48.795263","lon":"2.41717"},"label":"Centre Commercial Pont de Vitry (Vitry-sur-Seine)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:4:91"},"name":"Centre Commercial Pont de Vitry (Vitry-sur-Seine)","id":"stop_area:OIF:SA:4:91"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002009:9_R"},{"type":"source","value":"002002009:9"}],"name":"E. Levasseur - Centre Commercial Pont de Vitry","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"9","name":"9","links":[],"color":"000000","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00007"},{"type":"external_code","value":"OIF002002009:9OIF829"},{"type":"source","value":"002002009:9"}],"closing_time":"193400","opening_time":"063900","id":"line:OIF:002002009:9OIF829"},"id":"route:OIF:002002009:9_R"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF4:34"},{"type":"source","value":"StopArea:4:34"}],"name":"Plaine Basse","links":[],"coord":{"lat":"48.705845","lon":"2.400192"},"label":"Plaine Basse (Athis-Mons)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:4:34"},"name":"Plaine Basse (Athis-Mons)","id":"stop_area:OIF:SA:4:34"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002010:10"},{"type":"source","value":"002002010:10"}],"name":"RER Jean Danaux - Plaine Basse","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"10","name":"10","links":[],"color":"6600FF","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00008"},{"type":"external_code","value":"OIF002002010:10OIF829"},{"type":"source","value":"002002010:10"}],"closing_time":"172400","opening_time":"073000","id":"line:OIF:002002010:10OIF829"},"id":"route:OIF:002002010:10"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754524"},{"type":"source","value":"StopArea:8754524"}],"name":"Gare de Juvisy","links":[],"coord":{"lat":"48.689525","lon":"2.383472"},"label":"Gare de Juvisy (Juvisy-sur-Orge)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754524"},"name":"Gare de Juvisy (Juvisy-sur-Orge)","id":"stop_area:OIF:SA:8754524"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF002002010:10_R"},{"type":"source","value":"002002010:10"}],"name":"Plaine Basse - RER Jean Danaux","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"10","name":"10","links":[],"color":"6600FF","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00008"},{"type":"external_code","value":"OIF002002010:10OIF829"},{"type":"source","value":"002002010:10"}],"closing_time":"172400","opening_time":"073000","id":"line:OIF:002002010:10OIF829"},"id":"route:OIF:002002010:10_R"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8711621"},{"type":"source","value":"StopArea:8711621"}],"name":"Gare de Tournan","links":[],"coord":{"lat":"48.73904","lon":"2.759389"},"label":"Gare de Tournan (Tournan-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8711621"},"name":"Gare de Tournan (Tournan-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:8711621"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003003:03"},{"type":"source","value":"003003003:03"}],"name":"La Brosse - Tournan RER (C\u00f4t\u00e9 Gretz)","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"03","name":"03","links":[],"color":"7570FF","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00009"},{"type":"external_code","value":"OIF003003003:03OIF345"},{"type":"source","value":"003003003:03"}],"closing_time":"193300","opening_time":"062600","id":"line:OIF:003003003:03OIF345"},"id":"route:OIF:003003003:03"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:7143"},{"type":"source","value":"StopArea:48:7143"}],"name":"Maurice Andr\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.710808","lon":"2.740347"},"label":"Maurice Andr\u00e9 (Presles-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:7143"},"name":"Maurice Andr\u00e9 (Presles-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:48:7143"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003003:03_R"},{"type":"source","value":"003003003:03"}],"name":"Tournan RER (C\u00f4t\u00e9 Gretz) - Maurice Andr\u00e9","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"03","name":"03","links":[],"color":"7570FF","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00009"},{"type":"external_code","value":"OIF003003003:03OIF345"},{"type":"source","value":"003003003:03"}],"closing_time":"193300","opening_time":"062600","id":"line:OIF:003003003:03OIF345"},"id":"route:OIF:003003003:03_R"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5220"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5220"}],"name":"Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy","links":[],"coord":{"lat":"48.646853","lon":"2.830299"},"label":"Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy (Verneuil-l'\u00c9tang)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5220"},"name":"Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy (Verneuil-l'\u00c9tang)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5220"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003004:04"},{"type":"source","value":"003003004:04"}],"name":"\u00c9glise d'Argenti\u00e8res - Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"04","name":"04","links":[],"color":"E80349","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00010"},{"type":"external_code","value":"OIF003003004:04OIF347"},{"type":"source","value":"003003004:04"}],"closing_time":"163000","opening_time":"072500","id":"line:OIF:003003004:04OIF347"},"id":"route:OIF:003003004:04"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5063"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5063"}],"name":"Arcy","links":[],"coord":{"lat":"48.663518","lon":"2.868969"},"label":"Arcy (Chaumes-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5063"},"name":"Arcy (Chaumes-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5063"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003004:04_R"},{"type":"source","value":"003003004:04"}],"name":"Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy - Forest Ferme","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"04","name":"04","links":[],"color":"E80349","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00010"},{"type":"external_code","value":"OIF003003004:04OIF347"},{"type":"source","value":"003003004:04"}],"closing_time":"163000","opening_time":"072500","id":"line:OIF:003003004:04OIF347"},"id":"route:OIF:003003004:04_R"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5120"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5120"}],"name":"Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe","links":[],"coord":{"lat":"48.76554","lon":"2.67676"},"label":"Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe (Ozoir-la-Ferri\u00e8re)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5120"},"name":"Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe (Ozoir-la-Ferri\u00e8re)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5120"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003005:05"},{"type":"source","value":"003003005:05"}],"name":"Cimeti\u00e8re Allemand - Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"05","name":"05","links":[],"color":"7573FF","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00011"},{"type":"external_code","value":"OIF003003005:05OIF274"},{"type":"source","value":"003003005:05"}],"closing_time":"174000","opening_time":"071500","id":"line:OIF:003003005:05OIF274"},"id":"route:OIF:003003005:05"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5581"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5581"}],"name":"Cimeti\u00e8re Allemand","links":[],"coord":{"lat":"48.657273","lon":"2.710797"},"label":"Cimeti\u00e8re Allemand (Solers)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5581"},"name":"Cimeti\u00e8re Allemand (Solers)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5581"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003005:05_R"},{"type":"source","value":"003003005:05"}],"name":"Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe - Cimeti\u00e8re Allemand","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"05","name":"05","links":[],"color":"7573FF","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00011"},{"type":"external_code","value":"OIF003003005:05OIF274"},{"type":"source","value":"003003005:05"}],"closing_time":"174000","opening_time":"071500","id":"line:OIF:003003005:05OIF274"},"id":"route:OIF:003003005:05_R"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8711621"},{"type":"source","value":"StopArea:8711621"}],"name":"Gare de Tournan","links":[],"coord":{"lat":"48.73904","lon":"2.759389"},"label":"Gare de Tournan (Tournan-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8711621"},"name":"Gare de Tournan (Tournan-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:8711621"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003007:07"},{"type":"source","value":"003003007:07"}],"name":"Pont - Tournan RER (C\u00f4t\u00e9 Guichet)","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"07","name":"07 Tournan","links":[],"color":"5CCF2E","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00012"},{"type":"external_code","value":"OIF003003007:07OIF345"},{"type":"source","value":"003003007:07"}],"closing_time":"193200","opening_time":"062500","id":"line:OIF:003003007:07OIF345"},"id":"route:OIF:003003007:07"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5661"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5661"}],"name":"Rue de Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.741336","lon":"2.774974"},"label":"Rue de Ville (Tournan-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5661"},"name":"Rue de Ville (Tournan-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5661"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003007:07_R"},{"type":"source","value":"003003007:07"}],"name":"Tournan RER (C\u00f4t\u00e9 Guichet) - Rue de Vill\u00e9","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"07","name":"07 Tournan","links":[],"color":"5CCF2E","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00012"},{"type":"external_code","value":"OIF003003007:07OIF345"},{"type":"source","value":"003003007:07"}],"closing_time":"193200","opening_time":"062500","id":"line:OIF:003003007:07OIF345"},"id":"route:OIF:003003007:07_R"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8711602"},{"type":"source","value":"StopArea:8711602"}],"name":"Gare d'Ozoir la Ferri\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.770433","lon":"2.690046"},"label":"Gare d'Ozoir la Ferri\u00e8re (Ozoir-la-Ferri\u00e8re)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8711602"},"name":"Gare d'Ozoir la Ferri\u00e8re (Ozoir-la-Ferri\u00e8re)","id":"stop_area:OIF:SA:8711602"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003008:08"},{"type":"source","value":"003003008:08"}],"name":"Ozoir RER - Ozoir RER","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"08","name":"08","links":[],"color":"94FF54","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00013"},{"type":"external_code","value":"OIF003003008:08OIF752"},{"type":"source","value":"003003008:08"}],"closing_time":"200100","opening_time":"061100","id":"line:OIF:003003008:08OIF752"},"id":"route:OIF:003003008:08"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8711602"},{"type":"source","value":"StopArea:8711602"}],"name":"Gare d'Ozoir la Ferri\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.770433","lon":"2.690046"},"label":"Gare d'Ozoir la Ferri\u00e8re (Ozoir-la-Ferri\u00e8re)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8711602"},"name":"Gare d'Ozoir la Ferri\u00e8re (Ozoir-la-Ferri\u00e8re)","id":"stop_area:OIF:SA:8711602"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003008:08_R"},{"type":"source","value":"003003008:08"}],"name":"Lyc\u00e9e Ventura (Avenue M.Pagnol) - Ozoir RER","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"08","name":"08","links":[],"color":"94FF54","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00013"},{"type":"external_code","value":"OIF003003008:08OIF752"},{"type":"source","value":"003003008:08"}],"closing_time":"200100","opening_time":"061100","id":"line:OIF:003003008:08OIF752"},"id":"route:OIF:003003008:08_R"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8711622"},{"type":"source","value":"StopArea:8711622"}],"name":"Gare de Marles en Brie","links":[],"coord":{"lat":"48.733947","lon":"2.867887"},"label":"Gare de Marles en Brie (La Houssaye-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8711622"},"name":"Gare de Marles en Brie (La Houssaye-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:8711622"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003010:10"},{"type":"source","value":"003003010:10"}],"name":"Coll\u00e8ge Mallarm\u00e9 - Caron","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"10","name":"10","links":[],"color":"FFBD00","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00014"},{"type":"external_code","value":"OIF003003010:10OIF345"},{"type":"source","value":"003003010:10"}],"closing_time":"193800","opening_time":"051500","id":"line:OIF:003003010:10OIF345"},"id":"route:OIF:003003010:10"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF48:5000"},{"type":"source","value":"StopArea:48:5000"}],"name":"Lyc\u00e9e de la Tour des Dames","links":[],"coord":{"lat":"48.67779","lon":"2.968767"},"label":"Lyc\u00e9e de la Tour des Dames (Rozay-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:48:5000"},"name":"Lyc\u00e9e de la Tour des Dames (Rozay-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:48:5000"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003010:10_R"},{"type":"source","value":"003003010:10"}],"name":"Marles SNCF - Lyc\u00e9e Tour des Dames","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"10","name":"10","links":[],"color":"FFBD00","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"000000","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00014"},{"type":"external_code","value":"OIF003003010:10OIF345"},{"type":"source","value":"003003010:10"}],"closing_time":"193800","opening_time":"051500","id":"line:OIF:003003010:10OIF345"},"id":"route:OIF:003003010:10_R"},{"direction":{"embedded_type":"stop_area","quality":0,"stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8711621"},{"type":"source","value":"StopArea:8711621"}],"name":"Gare de Tournan","links":[],"coord":{"lat":"48.73904","lon":"2.759389"},"label":"Gare de Tournan (Tournan-en-Brie)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8711621"},"name":"Gare de Tournan (Tournan-en-Brie)","id":"stop_area:OIF:SA:8711621"},"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF003003011:11"},{"type":"source","value":"003003011:11"}],"name":"Ozoir RER - Tournan RER (C\u00f4t\u00e9 Gretz)","links":[],"is_frequence":"False","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"direction_type":"","line":{"code":"11","name":"11","links":[],"color":"00B280","geojson":{"type":"MultiLineString","coordinates":[]},"text_color":"FFFFFF","codes":[{"type":"codifligne","value":"C00015"},{"type":"external_code","value":"OIF003003011:11OIF752"},{"type":"source","value":"003003011:11"}],"closing_time":"194200","opening_time":"060600","id":"line:OIF:003003011:11OIF752"},"id":"route:OIF:003003011:11"}],"disruptions":[],"pagination":{"start_page":0,"items_on_page":25,"items_per_page":25,"total_result":3440},"links":[{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/routes\/{routes.id}","type":"routes","rel":"routes","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/lines\/{line.id}","type":"line","rel":"lines","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/stop_areas\/{stop_area.id}","type":"stop_area","rel":"stop_areas","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/routes\/{routes.id}\/route_schedules","type":"route_schedules","rel":"route_schedules","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/routes\/{routes.id}\/stop_schedules","type":"stop_schedules","rel":"stop_schedules","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/routes\/{routes.id}\/arrivals","type":"arrivals","rel":"arrivals","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/routes\/{routes.id}\/departures","type":"departures","rel":"departures","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/routes\/{routes.id}\/places_nearby","type":"places_nearby","rel":"places_nearby","templated":true},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/routes?start_page=1","type":"next","templated":false},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/routes?start_page=137","type":"last","templated":false},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/routes","type":"first","templated":false}],"feed_publishers":[{"url":"http:\/\/www.vianavigo.com","id":"OIF","license":"ODbL","name":"OIF - STIF Ile de France"}]}